想升級ram或者買多張卡

條ram依家睇返係買錯左...都成千2
如果想升級有咩推介？
例如 2x16gb g skill tridentz ddr4 3200?

同埋有做下3d野 如果想買多張卡 render時效能好d
係咪要買多張10系列先有sli？

求指教

條Ram錯D咩？

廢廢地

未請教閣下到底係點樣發現佢廢廢地

你個名👎👎

想換 ram ?

肥絲大隻VS肥丝大只

唔係BDIE

ram :
1. G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片 x 2. total $2200

2. G.SKILL Trident Z RGB for AMD Ryzen DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) F4-3200C16D-32GTZRX彩光超頻內存條 HK$ 2650

係喎
中港大戰

買ssd

3200c14 ryzen 版

完

會唔會冇開xmp

係啊

無錯 約戰！

多謝大佬

咁graphics card有咩建議 塊板裝左wifi暫無位裝多張
但可拆

無記錯好似SLI要同GPU先得,即係應該要返多張GTX 1070Ti
最好同一款 ASUS GTX 1070Ti-A8G-GAMING

巧

2060 勁咁多都幫人清貨底1070ti

巴打
我都係做3D用緊同你一樣RAM唔覺有咩問題
見你話SLI都諗你係GPU render啦
有D就咁插兩張唔SLI都用到
你最好check清楚先好

直接買張 2070